成8千幾人係21號掛住睇迖哥，當手足係condom

721紀念日香港人掛住睇中立迖直播
都唔睇紀念日直播

運動已完
當元朗啲手足係Condom

達哥復出係希望大家唔好再糾纏721
正面d開心d
忘記721，記住21號係達哥復台就ok

達哥為香港真係做左好多野

有冇諗過呢8000幾人都係討厭政治嘅港豬or藍絲

達哥9個月冇開台啦
手足如衣服啦

咁咪啱囉 同達狗一樣 物以類聚

即係迖匪而家收變左KOL100?

本身我都原諒左牙迖
但佢竟然21號開台
當手足係Condom

迖狗藍絲KOL 101

一直在關注

推

都講得啱
721變左迖哥復台紀念日?
忘記721，忘記手足，重新出發

唔係721
係以為21都係達哥復台記念日

達哥為左香港真係做左好多野

支持達哥=支持香港
香港要發展，要前進，不要攬炒

是鳩但啦
係咪冇野做到係都要講下邊個唔啱
m記又係咁
得閒到咁？

弱弱一問
牙迖為香港做左啲咩？

係咪即係食美心元氣都ok?

原來牙迖咁偉大

是鳩但啦 好撚柒煩呀

光復香港都好煩
返去訓下先

你原本都係訓㗎啦

係
啱啱醒
琴晚有D夜訓

21號為大家復台帶歡樂比人家
希望大家唔好再糾纏721

721已成過去，以後大家記住21號係達哥復台就得了

牙迖咁為香港人
唔知到時會唔會有焗腸做?

達哥搞手遊玩電競 「達魂製作」CEO專訪：「應請我做電競局局長」